有冇人想搵高佬高妹配種?

咁高人配種group就啱哂你喇
group link
group入面嘅人生得夠哂高
男嘅起碼180 女嘅就168
而且唔洗驚會報假數
因為係一個月之內
佢地會同批新品種驗身高
但點驗我就唔知喇

唔講咁多
去圖

過左米七就當高？

打明謝絕狗公，點解仲咁多狗公

啲配種post都開得幾密

男嘅最低要求係180
女就168
擺明車馬想搵食配種啦

負皮左先知樓主係黎爆料 sor

配種活動多姿多彩

好過班負評又唔出聲嘅人
不過開係感情台都預左

窮撚勿入

PUSH

平時配種post個個爭住入黎留telegram id
家下啲人死撚哂去邊

配種計劃禁厹禁娘笑左

唔禁咪變左人獸交囉

179cm入唔入得
真心想入

又多隻狗

摩牙

D女好女好似幾正

高撚過架飛機

笑左

班高佬高妹好嬲 點算

有意入

無嬲😂

原來大家都好開心
話當係幫佢地做宣傳
而且個個都想出名
但又要轉icon改group link

肉撚酸

d仔個個三尖八角 咁樣衰
果然都係唔好入埋呢d gp識人
全部都係拎身高打飛機既死毒撚黎

你唔驚佢地估到你係邊個咩

笑到仆街

好彩有back up姐

如果搵到嘅
我會好傷心
因為都入左group有一段時間
有感情
會唔捨得

你班5p仔都有今日

冇野玩了

點解咁都有人會入

推post

留名笑

汪汪汪

樓豬好波

利申181

你係高， 但咁嘅相貌搵你配種咪一樣劣等基因

差d負評左

而且女168邊撚到叫高

繼續爆

隨時168都冇

第1張相條仔好似弱智咁

D女有冇多d相

有冇巴打入到去講下入面情況係點

咁少正評 仲諗住做正最多正評嘅配種post添

有無多啲圖

應該幾條狗公flirt 一條女

啲女應該好enjoy

仔仔太高汁，1男2女

條友擺埋合照上高登 好夠pop

個同Tesla影相既男人，成日阿叔咁

無奇不有

啲女咁都叫高？
利申 190

180周街都係啦

5p
利申 米六

頂 好5P feel

有無矮人谷

冇睇下面就負皮咗

有錢一定搵長腿俄妹打種
屌晒你地老婆同d女

花生

利申185

無180 配唔到 自盡了

我都係
以為樓主開

機師果條毒撚同埋金毛肥mk好樣衰

我女167得唔得

臭西

5P家族still alive

仆街見到標題負皮左

睇標題就負皮班友傻的嗎
見唔到配種兩隻字

自己171，男朋友188

謝絕5p

再多啲相喇
有內鬼佢地點轉link都無用

我180表示搭地鐵習慣性望人頭頂

留名

Lm

啲仔邊似有米八，174 175當米八？

乜撚野水哥

以為自己黑幫大佬?

其實佢地仲要分開3個group
group 1就係班認證左嘅老屎忽
group 2就係未經認證嘅新人(身高冇保證)
group 3就係新開發嘅
班狗公狗乸話隻內鬼(姐係我)係溝唔到女嘅毒撚
要酸佢地
如果佢地係咁多朋友就唔洗上黎
俾人屌住咁開配種post招人入group
跟住再係入邊打飛機配種啦
上黎lihkg搞到呢度烏煙瘴氣
仲有大條道理係度話自己冇錯
錯嘅係隻內鬼
都唔知個醜字點寫
要開配種group就死開啲啦

冇得啦俾人踢左
得我一個單打獨鬥

啲活動名笑撚死人

同意

早知我又入黎刮料啦

感情台大把配種group俾人刮啦

196 LM

嘈嘈嘈 唔撚洗訓咩

靜啦仆街

唔小心負評左

終於有人爆料依個垃圾5p厹臭閪谷
佢地好似係出自一個咩有冇巴絲好高既post
咁個陣我就入去講下自己生得高有乜煩惱
點之原來係小圈子post仲要串鳩我

高但樣柒

柒頭先拎高度黎打飛機

group都要分高人矮人有冇咁on9

LM

有冇矮人谷
160男 150女

lm

啲女又用snow又扮狗做乜柒
無人屌？

個水哥當自己係大佬咁 好撚7死
乜撚野水哥專用stickers 小學雞到呢

仲諗住呢啲搵食group多數私底下約戰
估唔到竟然有網聚

好撚mk

有啲post寫明183先入得
入呢啲group就變最矮果個

矮人谷 巴打130或以下 絲打110或以下
有意pm

129lm

點解開group 識人都要分高度咁on9 不如開個大腳板group 啦

狗公臭西
男既 好心啦 廿幾歲人仲用身高打飛機
女既 一定唔方好野啦 要用連登/高登收兵

以為樓主係5p負皮左 陪個不是
樓主好波 大大力撚呢班垃圾5p狗就岩

知你地睇緊 就係話緊你地阿柒頭
男既死厹 女既正公廁 一邊就汪汪汪搵閪屌 一邊就以為自己好多仔埋身好受歡迎 打開個閪比人屌
成班存在感低既人圍埋一齊取暖搵認同感 好撚柒阿

屌那星我得177係咪可以返屋但收收皮先?

你投胎再入group啦

靜啦

入佢老母塊閪啦呢啲約炮group啲女又係用撚埋啲狗面濾鏡,條唔撚洗用個狗公樣都出撚晒黎

留名食花生

More
佢地會員名係咩

想入

乜撚野水哥 專用貼圖？ 無人識你呀

傻系

傻閪先岩

做得好

熊人食紅心
其中一個group admin

Ching ho ball

又話貼女

笑左
D仔又柒又毒又多暗瘡
我出旺角是但搵個都靚仔過佢地

開頭見到呢d post都笑左出聲
估唔到真係有人入

170絲，而家仲招唔招人阿？

Can't join , 186

招你老母臭西

Si da

樓主仲有冇料爆？

163扮咩186
不過見係絲打就收你啦

追post啦
俾人踢左
依家搵下一個配種場

咁快比人知道身份？

開哂全部會員名啦
等block

推

屌 我179

慘 樓主應該留多陣cap多幾張圖嘛

又要多p又要唔比人知

樓主好波

樓主下次貼啲高質啲得唔的 唔係肥婆就濾鏡

屌見到個Fd

笑撚死

無喇
依啲group 好撚柒

咁樣衰 邊度黎既自信

d名mk到咁 水哥

好多靚仔靚女

Sorry冇睇清楚就負皮左

謝絕狗公 笑撚左

X2

😂😂

5P group永遠都會話謝絕狗公

ben生 ben太係乜玩法

好人好姐開咩group

搞咁撚多野原來都係單身
水哥

小朋友谷

高人谷成堆矮撚
開個矮撚谷會唔會成班米8，9

其實都係可能成班夾埋開谷黎食女姐

冇米8可唔可以入

成班冇女既毒撚

配緊種,好正

唔好抵毀我地 真係感情台嘅人好高汁嗰囉 已正評

人地係為識"朋友"姐

得179.999 入唔到Gp

水哥大公無私 水哥認證 全行最威 因為專注 所以專業
笑撚到肚都攣，乜撚野行君主立憲制，又自膠係教主。 啲自信真係唔知邊度黎
入得Group我諗都無個正常

由始至終嘅目的都係呢個

屌，好撚肉酸

大家有所不知
呢條撚樣俾人話弱智不知幾開心
連telegram個名隔離都寫住弱智
仲因為咁而沾沾自喜以為自己上左位
不如大家就成全佢啦

有人吹捧個下先好笑

咁撚慘 比人話弱智都開心半日係去到咩境界

水哥
都只不過係條溝唔到女既可憐蟲

邊個係水哥 btw 有個男我識
利申185 冇入gp

冇樣咪賣笑囉
好似上面張相條友咁
一樣可以成功嘅

唔係

佢地以為得高登先會反5p

話比佢地知連登都反5p

個個都配到種，得翻水哥on99打飛機

望住自己個弱智樣同啲comment 夠打幾個禮拜飛機

現實生活要幾慘先要開啲咁既group
班女仲要慘到要上網搵存在感
靚女現實生活要應付一大班仔 仲得閒上網搵存在感咩

呢個好正，求介紹

利申：矮仔

知ig

喂？水哥呀？記唔記得細個有首咩幸福之歌呀

好撚想奶佢地對長腿呀

講啦，撚樣

成班垃圾現實中識唔到仔識唔到女？ 咩識朋友谷跟本就垃圾

見唔見到啊谷友們？
我笑緊你地啊😂😂😂

佢好似私底下pm左某女然後溝左來做_友

咁都有sp?

成班用身高打飛機既毒撚開gp圍爐

咁個世界好公平嘅

有女人

好似邪教

一見個標題諗住入黎負皮 巴打我錯喇

圖呢
D人唔係好掂

全行最威

呢個frankie兩年前好似仲係讀緊飛機維修
胡杏兒扮張智霖

利申 鳩up勿相認

一上條高登link就彈apps

笑撚死
樓主好波呀

睇真d原來鋼牙妹

電腦

入到group入面咪變機師囉

有無野爆

ohrasc

唔明點解識朋友要分晒高度？
同埋啲相影到個個都好似變晒男女朋友咁
難道現實中佢地身邊就無高既fd咩？
利申 172絲

都係wtsapp張相靚仔d

連上網識朋友都要搞小圈子
垃撚圾 高撚到姚明咁都唔會加入呢d on9谷

X月x日 高人谷出黎扑野
1.水哥

嗚嘩 我最愛屌鐵閘

好撚嘔心
全部個樣都3尖8角咁
唔怪得要搵人配種

AIA張圖見到好似有幾個都識

望落邊有180

屌，得178 屌唔到168 d 女

好好奇 究竟咩叫 屎粒

屌俾錯負評

好撚正 絲打我180岩唔岩口味

呢個屌完就算喇,
一言堂, 你有異見會屌到你化開,
迫你一定要聽佢果套,
人地唔鍾意女朋友落club蒲都俾佢屌,
一係就教啲十幾歲細路女出去flirt仔治情傷,
總知就有佢講冇你講啦

嘩 繼續繼續

正你老母咩

呢個post都好撚多狗公

鍾意強勢女仔，正

會唔會係屎粒但但

好提子, 我著埋鞋都唔夠165

樓主點比人發現

我都入左

想睇水哥多啲

歡迎加入

香港人都慘

⼀⼁⼀⼃⼁⼂

招

原來真係有人入

pish

推到佢地全部有孫為止 一個都唔好放過

有孫未

笑撚左

成個楊利偉咁款

Dllm炮友gp

on9
高登而家真係

幾時有呢個post

我係矮撚

我識有個人都係叫水哥 又係好撚高
不過gay架喎
唔知係咪同一個

水哥係咪濕撚哂嗰個

全部都好撚樣衰唔怪之得要入gp配種

呢d圍爐group真係好on9
利申197

同啲5p交友grp有撚分別

咁啲女矮啲
高佬先有野食嫁嗎

好多狗雜交

7到無眼睇

150cm想入 點睇 我覺得自己好高

條女咁既樣唔怪之得要入谷

呢句野真係笑到爆肚
究竟要幾on9先講得出
搞到我好想知水哥個樣係點

似張國強

我都係識個gay又係叫水哥

同問 咁重點既野都無人問？
同埋樓主有無認證到？

柒頭frankie
我中學
成日覺得自己好撚型，又比人玩

我鐘意四眼哥哥

水哥係咪條條女都試過味

似AIA打功夫個靚仔大個

係咪大埔中學
師兄你好

成個大陸佬樣咁

係咪覺得自己好威

乜野撚屌谷黎

1.83得唔得
利申：16歲

莫壽曾

你見過？

會唔會係同一個住新界
大西北

楊利偉

其實又沒做咩特別野，個go又唔係約出來扑野，你咪繼續唱囉，又影響唔到人既
真係驚你有牙，睬你有味咩

1679cm

人妖

收唔收

此地無銀

係 唔通咁都有得相認

唔使chok我啦，沒入gp,我係特登出來講野既

真係有我已經知你係邊個了

唔通你有follow我ig

有呀

Molamola
Veronica 一定俾bob bob食咗

呢個post好撚毒 咁都叫有料爆

花生友留名

高淫谷d人自己推返上黎好笑左d

又要開谷又要小圈子又私chat 厹到極點
不過應該帽事既

屌 d女全部假相 用app影既
有條女個雙眼皮似整容
你屌埋我個份

POLY狗公 見到你實指撚住你個鼻黎笑

個個樣都鬼五馬六咁 生個高都無用啦
利申182

關我撚事咩 你係咪有妄想症啊

仲要認證個下先好笑

真係要推推

推 最憎呢啲乜鳩谷 好哋哋連登有得傾 要開group 十成九都係厹想溝女、臭閪閪痕
死撚返晒去5p啦

屌你老味班交友撚死開啦
日鳩日開post

樓主好波
D規矩柒到唔敢睇
水哥中學畢業未啊

前幾日有個sp grp post
又係有巴打潛入大踢爆
唔知點解嗰個冇人推

可唔可以推番上黎

有狗入黎吠真係花生不夠派

就係俾個post啟發左我

有冇人開返個矮人gp
利申 130高

Seed?

120

原來高就有得配種
矮撚留名

越黎越多相認

5p家族相認

笑撚死小妹

沒，見你吊人為吊而吊，我覺得捉人5p狗公，有證有據先好講啦，就咁post人地d樣出來笑，你番歸含撚啦死矮撚

依家咪大大個5p係度囉
吊你老母啊 字都唔識打幫人出頭？
家下我好心幫佢宣傳咋
佢班配種撚開post招人就得
我就唔得？
我開post有埋樣板睇添
你插尻我做乜柒啊
係咪諗住咁做水哥就會俾你入去配種啊

讀完space 既mech eng 做到飛機司呀
條友瘦到成支竹咁

( Show Blocked User - いちご🍓 )
On9有樣睇

小二花生 唔該

為吊而吊

睇到毒撚a0中學同學

吊定屌呀？吊你老母咩吊
我地開配種post又關你撚事咩

笑撚到仆街

我覺得你地好childish囉, 一個二個都係sucker

睇唔明
係咪多謝我地宣傳

Goodest English

巴打好搞笑

內容大概講佢點樣係高空上同空姐扑野
最後仲多謝水哥同埋個高人配種group
好似係